黑警變陣

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

記者於荔枝角站目擊，警員幾度向港鐵職員查詢示威者去向，職員積極回應。手持對講機的港鐵職員，疑與其他站的職員溝通後，著警員到有關車卡守候。惟數班列車到站時，車廂內已人去樓空。其後警員亦到荔景站增援。

啲人仲話前線係偏黃居多

咪再po 奶共01 d link出黎啦，cap圖咪得lor，又送流量比佢

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：